是日靚tea 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

羊豐富

正

其實係買定自煮

羊做法事嗎

買 連汽水32蚊

轉紅豆冰

好抵 喺邊買

同老母買

我想食 好正

插支叉唔老黎